【凱滙開售】觀塘街坊李生：對觀塘區有感情 呎價3萬都會買

信置（0083）等牽頭發展的觀塘凱匯今日開售，買家李先生表示，已斥1,000萬元買入兩房單位作收租用途。他指自己是觀塘老街坊，對該區有感情，已居住28年。而他等待是次重建項目落成已有10年，並指新盤「幾錢都會買，（呎價）3萬元都買」。他透露自己從事物流業，收入有6位數字。

頭籌買家李生、李太表示雖然新樓樓花期較長，但有信心屆時樓價會升。（林樂謙攝）

從事地產行業的頭籌買家李生、李太表示，已斥資1,600萬元買入高層3房單位自住，形容該單位景觀好。李太指觀塘地區交通便利，海邊有不少甲級寫字樓，亦方便未來上班。她表示有比較過同區2手單位，而該新盤開價吸引。

買家溫小姐認為新盤開價便宜，已斥約700萬元作為首期。（林樂謙攝）

另一位買家溫小姐剛以1,400萬元買入3房中層單位自住，她指新盤「價格好誠意，估唔到開價咁平，今次抽中好有緣分。」她已斥約700萬元作為首期，又指曾在觀塘區上班，交通方便。

叫開觀塘雞？

Actor

李生李太

而家d人做媒做到咁誇張既

識野

專家都係食屎就岩

感情無價😭
30萬呎照殺😍

他透露自己從事物流業，年收入有6位數字
記者係咪打少字

事實又證明好多發到達既都係其貌不揚

想抬價

仆街，係咪第二區嗰啲sales過嚟做枚

AA演員又出黎話過節會買幾層樓

大佬 臨時演員都係演員 答到咁點拎飯盒呀

從事地產行業的頭籌買家李生、李太表示，已斥資1,600萬元買入高層3房單位自住，形容該單位景觀好。李太指觀塘地區交通便利，海邊有不少甲級寫字樓，亦方便未來上班。她表示有比較過同區2手單位，而該新盤開價吸引

景觀

李生果樣咁支那

宇城飛

望住觀塘繞道, 啟德同個海

係觀塘住左廿幾年都未見過呢條友

溫小姐有700萬做首期
但係觀塘返工 工廠區有咩後生打工仔咁高人工?

果然住咩地區既人係有樣睇

從事地產行業的頭籌買家李生、李太

四個都AA咁既樣

其實香港係咪只得番我一個係窮人？

係咪有錢成咁
有無人開file 調查佢地

做戲做到，笑死